星期四有CCTVB節目

有冇巴絲去？

日期：18/7/2019
活動：《第21屆香港動漫電玩節發佈會》
嘉賓：林泳淘 王卓淇 張彥博 余思霆等TVB藝員（待定）
時間：14:30
地點：九龍塘創新中心